1510 苦主大聯盟

T__________T
C+

路係自己揀

T_____T

B+